距離 2020 只有 20 日

距離2020只有20日

各巴𢇃 期待1/1/2020 嗎? 有時間請加－句原因

期待
不期待

只期待幾時可以光復到香港

唔期待
又老一年